請便者便後沖便以便後便者便

係大陸屎坑見到 有冇高手接埋下聯

痴線 咩grammar嚟

個便字好奇怪

屌我都覺
便便便便便

on9仔

好似唔識隻字咁好陌生

Shiter

便便便便便便
請你食便

語義飽和

愛人愛前做愛

屌你老母屌你屌你老母屌

留名等才子出現